旺角最少有2000至3000人 點解唔可以行去Poly?

利申冷氣軍師 一齊討論

淨係想討論

幾粒tg搞掂你啦

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

發夢琴晚去左啦 無人跟上

標題咪講咗囉，二三千唔夠....

佐敦最多有成萬人啦
比人放2-3粒tg 就收哂皮
個個都聽話 唔帶裝點頂
利伸都係無裝

因為從來冇突破過

唔駛去
開花就得

警狗反客為主就係怕你哋開花輸出革命

理大被絕食
我哋要盡快開花

出TG 放題,無裝既係頂唔順....

應該散開先，再係佐敦集合推。如果係旺角行去就太明顯好快比狗截

如果有二 三萬人 仲要唔退先有可能
其實二 三千都夠 前提係呢班同poly個班一樣唔怕死

人地知你理大係寶藏所在
死都唔會撤
佢寧願多區冇狗狀態都唔會扯走兵力

一日冇裝反攻
一日都係聚完射TG就走

你地敢唔敢放煙射彈都衝? 你地敢2000-3000人實夠

真，宜家中共tg唔係前線，係幾條街後都可以收係皮。重要宜家啲狗，一射就射7,8粒。無裝真係好快玩完

尋晚有個有gear既 比唔知乜射中
行唔到
班魔警無追擊，大家先扶到佢

基本上你衝埋去已經瘋狂tg, 再近d就瘋狂橡膠同布彈
再近d就警棍或實彈

你覺得可以點

我咪就係無裝嗰d 真係無用架
你行埋去佢就放
當我放負都無所謂

有咩寶藏？
我就唔信開花開到支那辦警狗會唔走

其實咁多個月一直都係人多對人少

但一直示威一方都係陣地防守戰
目標係留得一刻得一刻

問題係而家係要攻去某目標
你唔做突破推進就冇效

當然冇大台下臨場要有共識打突破
係難

唔想分化
我琴日凌晨企到而家
條防線一路比人推 由佐敦去油麻地再去旺角

問題有幾個

1. 一有防暴車 / 速龍落地
二線即刻九秒九跑走 係真係幾百人咁跑走
前線比人當 condom 打都唔使打防線就比人推後

記住要慢走 一二一二

2. 冇物資 出得嚟嘅人 真係好少齊裝
前線好缺 火魔 長遮 Gear 豬嘴 食物

有嘅真係攞出嚟

3. 要有共識齊上齊落 個目的係要逼入 Poly 外圍 琴日一去到佐敦逸東前少少 班狗已經逼我地出翻嚟 因為再入加士居道一條直路就係到 Poly

香港人加油

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔扯走兵咪仲好爆撚晒所有野
屌你老母訓醒未啊 救人冇撚用架
人地重兵守點撚樣攻入去啊
大學大樓根本好撚安全
用下腦智取啦

攻一個重防既目標一係戰力有優勢, 一係對方佈防失誤...

其實武力不對等係極難突破到
除非有一班敢死車隊
正係靠勇武攻到入去都出唔返黎

屌唔係敢唔敢問題，係身體頂唔撚到

見你地好唔夠裝

tg唔駛錢咁

好多人隔兩個地鐵站嘅路都呻遠

水炮塞係條路到, 比你有一萬人都冇用啦, 後面仲有實彈...

你一萬人真係衝咩車都反啦⋯⋯

討你老母

敵進我退

今日仲問依種問題100％係冷軍

出奇到，周圍火屎都冇？！

你見唔到咩
係佐敦就截你
推都推唔到

去親間間五金鋪都無貨，dls

popo行入內街向返尖沙咀狗竇

從來無腦嘅人先至最得人驚呀。
有腦嘅人會評估後果去行事，會知道開槍會收唔到科，會選擇談判、從長計議、諗辦法降温。
但係呢啲無腦嘅已經唔會諗後果，只會好似動物咁，得返即時反應，唔鍾意就鬧、嬲就打人、覺得有少少危險就出盡全力反擊。一行埋去咩都做得出，真槍射人，出AR15都唔奇呀

樓主幾時出嚟呀

未夠人呀

等多陣先啦。放工就聚人

2000人得唔知 20個人敢衝有鬼用。。。

其實離遠少少攻一兩下鼻真係冇乜嘢
冇幾條街咁誇張喎
你咪撚嚇到啲人唔敢出啦冷氣軍師

屌你 整個豬咀眼罩有幾難呀？

尋晚凌晨夠多人啦 但彌敦道往西行全部路比狗封哂
行近d就推到出黎彌敦道射tg

唔夠豬咀眼罩
如果全部full mask就得

屌咪同佢玩消耗戰囉 睇吓佢地tg多定我地決心大

你覺得依家豬嘴眼罩真係夠？ 佢地tg瞄頭瞄心口射

可唔可以一齊行過去

你出去咪知攞自私撚 垃圾post討咩論

我琴日發夢係POLY 今朝先夢見自己偷走出黎咋
我個身體特別D 異於常人D架? 我食水炮應一應一步都冇退過啊
求下你地比D決心啦 大家都係人黎架咋

點解冇人衛理道入？

嗰到有gear攞
狗上左橋 攞左制空點

我地要用車去突破
衝衝仔 加 衝衝車

SOS

跪求香港人救香港人
你出嚟可能救返一個性命

1，2粒就係既，但佢一射7,8咁射就唔同啦

差盾牌 差個盾牌就可以頂到橡膠 布袋

鼻敏感，中環都feel到tg

想救人真係要突破心理障礙。。。無計。。。硬食食到嘔都要食架啦。。。

我只係想講 佢哋太撚重狗力

少狗但係重武力

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

要再多人D

跟本10個8個不斷射TG就停晒，又唔敢衝又唔敢打，淨係敢比人打，老實講每人派把槍都唔敢講

行到去先變裝啦

等到放工兩三萬不是更好嗎

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

遮都頂到

因為好多tg